［行動整合］統一行動陣線 五大訴求 必不可少

憤怒過後冷靜下來 如何將憤怒化為民意行動
眼見宜家政府龜縮 何妖率眾妖害人 帶班白衣鄉黑暴徒打人
政府建制不停吹風向叫人停止光復 叫d唔好再出黎
証明我地行緊既路比緊壓力政府 敵退我追
小弟整合左不合作運動同大遊行既post 希望大家可以快d攞到個共識重整旗鼓
不割席 兄弟爬山 各自努力 Be water

(今晚置頂)723連登與中國網軍的交戰原則

全民黑衣口罩一星期24-31/7-愈係和理非，愈要戴頭盔

[反警黑大遊行] 朋友話，今舖要全港反警黑勾結大遊行，拉全建制派落水一齊玩完

[行動升級] 729 全港大罷工

推

求推

PUSH，係元朗聚焦返 5 大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 全面實行雙普選
5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

光復香港 時代革命

兩邊都要追究

警察一方面開槍打人
一方面縱容鄉黑打人

兩件事根本殊途同歸

發起中 廣傳

全民頭盔月